[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(92) 直播中 在座韓妹都係垃圾

收皮啦垃圾韓妹

係呀 話你地垃撚圾呀

Lm

Yeah

強制三人組

金相均

等睇mnet點剪

好好笑

又cut得幾好

cut曬

頭先真係以為得三個人

好彩咸濕佬企最右

鹹濕佬會唔會係Centre

變曬全大頭

cut得又幾好

剪到奇奇怪怪咁

又會練習啱啱好坐邊邊

都真係唔係好見到咸濕佬

唔講應該唔會知有4個人

金相均有點charm

無縫cut

cut得唔錯

係

岩岩影到四個

又咁岩坐埋一齊

崔生依兩集啲鏡頭多到

痴線架

王大陸

菩薩:相均兒~~~
啲奶音好可愛

cut得算係咁 我以為會見到移動blur物體

考驗mnet剪接功力

頂

剪得幾好

神剪輯

多過前幾集加埋

真榮真係好q

我都有諗過

完美剪接

REALLY REALLY REALLY REALLY

可能舞台會有

又咁岩第三個人入

放遠鏡

金相均直拍 韓國男女比例 0:100

平時唔見佢剪得禁好

不得了

好l核突

前幾集冇出現過咁濟

好似直拍咁

又咁啱咸濕佬次次都企埋一邊

屌你老母

王大陸其實幾型

3個直拍加埋 完

lm

Agger

其實係邊緣人

如果centre係咸濕佬都唔知點cut

禹智榮幾q

係成日chok樣有D難頂

又剪得幾自然

孝子leader

我都覺

mnet剪到咸濕佬冇出現過甘

唔知咩事嗰啲真喺會以為三人

zoom到有啲低清

佢第一先難blur

呢組真係好好笑

boa話王大陸係勾引姐姐型ge男仔

Cool完牙幾得意

一切都好巧合 又一直係邊位

禹智榮實力幾好, 如果佢上星期播都有機會入到35 , 依家真係好危聽日都淘汰

票都係得3票

Cut得真係幾好笑

睇到背影

求解 無Follow唔知點解

笑死
不過算處理得ok啦

屌又企埋一齊

真榮其實粉唔少 佢真係好q

咸濕佬次次都企最邊

睇到少少手

文福！

有冇咁啱

鏡係咪反射到？

有四個人 其中一個醜聞下車

本身有4個人既
但果個人就...
有人想知再講

好好剪

又企最側邊比人cut走

好彩姐

係咪一早預咗自己下車架

鏡倒影見到咸濕佬

大家一齊玩尋找咸濕佬遊戲

一切都好巧合 又一直企邊邊

中槍

Where's wally啲frd

醜聞直播完左先去搵啦

正正表演開放錄影個日被爆出黎

啲rap好正

一切都咁剛剛好

鏡度見到後尾枕

背影出鏡

靈異事件

唔係

我嘗試喺鏡入面揾

係影塊鏡見到

屌丫 回我都唔睇下上面個正解

鏡倒影好清楚

剪到好似我是歌手張敬軒咁

其實都唔係咁唔好彩姐
下咗車其他三個多咗好多鏡頭

鏡到睇到4個人 但鏡頭得3個人
靈異事件

Cheetah個樣好惡

我搵到，一分get

我醒起邊個喇，唔該巴絲

好sad你地個個都留意走左嗰個

呢組播得有點耐

agger

Blur

blur左

Blur左

blur。。

Blur出現了！

呢個仲高一班添

出現了

拿 你地希望果舊物體出現左

一舊blur

屌真係blur咗

春日快撚到

blur曬

一舊嘢

blur移動物體出現了

終於要blur

大家都好期待blur

mnet:要展示高超剪接接巧

mnet blur

Blur左好大舊好好笑

移動blur物體出現了

始終都喺冇計

成條人blur左

等左好耐

Blur真係笑咗

頭先atom完美覆蓋住鹹溼佬

岩岩見到中槍

Blur得好好 認真

笑左

笑撚到

屌miss左

blur都唔洗blur

Blur中槍。我屌你mnet

真榮

相均

三個直拍

jm9

依組幾高質

東明好可愛

又見到中槍

其實我loop左呢組直拍好多次
好好聽

連遠鏡都睇佢唔到

啲鏡頭 瘋狂大頭

大椂野禁blur

東明

笑到仆街

部分觀眾會唔會以為電視畫面有問題

一閃而過既煥雄

呢組真心唔錯

洗唔洗放到咁撚大

三個人8隻手！

大頭娃娃組

笑死我

呢組成組高汁喎

剪到好核突係咁大頭

cool牙岩岩好遮住

真係唔會見到咸濕佬

屌 又係企邊位

睇到好頭暈

睇到勁暈

moon都爆埋

剪到孝子一秒企左一秒企右彈黎彈去咁

個個都係睇blur

笑撚死

日文都rap埋

心心眼cool牙

睇到頭暈

Cut左D鏡頭側埋左一邊

岩岩孝子個shot連跳6次係咩事

點解字幕會有日文

av畫質

우진영

彈左四次

好辛苦

D遠鏡得0.0000001就轉

拖時長

好撚好笑

真心rap得幾好

辛苦晒

王大陸好型

0.0000001秒之後極速zoom大頭

剪個個發癲未

剪死mnet

我見到一秒咸濕佬側面

畫質

應該爆哂粗

光腎

呢組高汁
其實想聽埋淫蟲個rap

點解佢可以次次企側面

mnet條友一路剪一路屌

呢組真係經典

如果blur個個唔係第四點算

剪接技巧

鹹濕佬rap果part點樣?
神剪接到完全唔覺

agger
實力唔差

Agger 想聽佢點diss mnet

排名嗰度唔知點呢

Mnet剪到咁真係無心機睇

想聽佢點diss mnet

又企埋一齊

辛苦哂剪個個

咸濕佬一位既話點剪

成行照blur

photoshop咁簡單

冇blur啦！

睇排名佢點剪

你一條友咸濕我要通多幾晚頂

觀眾: 點解格離成日有個手臀嘅

喺咪剪完冇精力加字幕

塊面

Blur樣

一團blur出現

呢度最高難度

屌

四位，但係得三個人

點解3個人會拎第4？

條友連個名都係最底

孝子

個名又咁啱最後

您講先發現

連個名都最下面

101 X檔案

好驚呀

鹹溼佬第一

又blur 唔講以為工作人員

屌佢第1

第一

剪片班人實剪得好開心

一位去左邊

唔識計

咸濕佬爭第一

頂第1

第一 我笑左

眼鏡

好搞笑

一定係三個人然係有人排第四啦

神剪

笑死

字幕都唔出屌你

笑撚咗

其實如果唔知咩事 無啦啦見到有塊臉blur左會點諗

咸濕佬第一

頂真係笑死

第一係邊個

依組好撚好笑

嘔返一萬票出嚟

冇第一咁加票比邊好

無左第一

浪費左

咁都過骨

笑到仆曬街

痴線

佢真係好配合
剪接組慳番唔少功夫

屌咸濕佬rap全體第一就gg

笑死人

馬賽克第一

笑到痴線

如果rap整體佢都第一就好笑

其實想睇下佢rap成點

好驚呀點會咁架

可能position第一

有鎮

諗都唔敢諗

rhythm ta 啦有謙巴

謙巴，出現了

Rhythm ta

出嚟啦金有謙

mnet頭都大埋

終於等到奶oppa

有鎮加油

完左呢個就公佈rap第一

光腎bb上啊

笑到仆街
透唔到氣

打丁

頂帽

我估會俾等2個個 係菩薩就好啦

奶oppa頂帽一團blur

笑死 仲以為直接入預告，點知直接pass左

今晚韓網話題係咪會去曬頭先嗰組

唔後悔

有鎮頂帽要打碼

成行第一cut咗
又廢是blur
票都慳返

好靚仔

又做leader

咁得閒BLUR頂帽

我地今次 冇第一

點解

做乜

陣雨bgm

聽到陣雨

光腎好可愛呀

呢次真3人組？

奶oppa有光環

bgm

mnet心諗有咩難到我

念佛

有logo?

打和

blur開有癮

頭先有幾秒無blur

頂帽有時blur有時唔blur想點

Super

牌子logo

有feel未blur

好靚仔呀

睇心情

mnet:偷下懶先

腎腎把聲好正

泰宇
沒有中槍的泰宇

光腎c

腎腎戴眼鏡好可愛

橫掂順手

Mnet:blur左幾晚通頂放過我啦

光腎帶眼鏡好得意

Mnet:你估岩岩Blur咁大舊移動式唔攰架？！

男世正比台灣簽左拍偶像劇喎

咸濕佬blur撚死我

剪接師都好攰下
一集入面咁多野要blur

呢集啲組感覺上好似播得長好多

係呀好正呀

同感

見到奇喜賢！有全昭妍？

點解連播兩組rap嘅

係呀

兩個都有

有，企係最側邊

菩薩坐得好乖

好好呀真榮

邊個係男世靜
潛左一星期乜都脫節

原來跟position住

光腎今集啲鏡頭應該多過佢以前咁多加埋

cool牙仔個髮型

中槍CP

唔係有鎮同腎果個

呢組似鄭俊英果個

上呀光腎

呢組好有愛

播好耐

召喚愛美c

佢地好和平

奶oppa好型

鏡頭幾平均喎 又唔會直接播表演就算

又有blur

坐低都比人blur

天才

好想見佢耐d呀

又有馬賽克

見到被blur既物體

blur樣

好恐怖 冇左個頭

但得番一個鐘 播唔播得切

大家睇韓國電視台直播考慮下買盒子

好順，無窒過

好fd咁

屌好慘

當Mnet以為Blur哂果陣又老是常出現

準備屌人

會然金有謙呢

樓上做撚完打手未？

好正

有鎮好撚型

奶oppa好正

光腎唱歌

有鎮好靚仔

奶oppa揸咪型到

有鎮可能position 第一

有鎮
係好leader好哥哥

一團blur又出現

奶有鎮

有鎮真係好靚仔

摱車邊入到top visual

金東彬訓著左？

blur老是常出現

有鎮唔好做廢中住呀

其實blur係最搶眼

算啦，WFC

睇睇下唔係光腎唔係奶oppa嗰個有啲似keroro

第三

佢個系迷樣

男金世靜

有鎮又包尾

好有愛

其實好想聽下咸濕佬點diss mnet
咁又比仆街mnet過到骨

搞錯呀 頂

訓左

別cay

推親都

竟然。。。

點會包尾㗎

有鎮b我愛你

上啊腎腎

烏吱馬光腎呀

屌唔想睇甩呀！

準備下星期同有鎮講再見

甩甩特輯 is coming

睇黎奶oppa入唔到35

吓？

係公佈rap喇

無睇都知有鎮b又係做好leader

g持！

咁快公佈

咸濕佬第一嘅話

食屎啦甩甩

上呀咸濕佬

甩甩一陣又包場

播rap先？

等睇

默默付出

咸濕佬

rap第一是屬於馬賽克的

Lm咸濕佬第一

哇成組

盲閪韓妹屌曬你地老母

河旻浩呢

English

英文

英文651

英文阿

個團blur

咸濕佬好勁！

又blur

英文！！

好彩第2

淫蟲

blur二位

咸濕佬第二

嘩, 唔係林瑛民阿?

仲唔係English

英文勁

2等blur

第2 blur左

第二名 格仔

嘩屌...

李有鎮你是最好的你知道嗎

英文啊！！！

英文呀 菩蕯上呀！

pish

上啊

mnet:好彩唔係第一

英文個樣好暗淡

奶

手掌手背都係肉

菩薩呀

佛vs佛

屌，奶第三

屌！！！

分唔到係MNET想遮定真係格仔人

屌一言不合就廣告

內疚自己失誤但高分

菩薩愛你呀

阿奶第3

鹿雞重溫

屌阿奶都咁高票

屌廣告

佢真係好好

I'm laikuanlin

兩個都想第一

I m not a character

兩個都佛光普照

屌你去廣告

英文有無拎十萬票都好下集都應該入１１

想食好野rap都第三

싶어 싶어

呀！緊張

JR

應該jr 奶都642

like mario

im not a character like mario im laiguanlin

Jr

咁jr第二

jr

好感動！jr呀

爭幾票

差幾票

差４票

Thank you guys keep supporting me

文福

english差少少

係連登到係打和

我想食野 我想瞓覺
咁就有第3名

英文表情

Love u jr

ｊｒ！！！！！！！

菩蕯

金鐘炫

眼鏡出場

又見到鹿老師

4票

兩個都好

眼鏡！

英文永遠都暗淡臉

眼鏡!!!!

咸咸特輯

眼鏡李建熙世界第一

咁文褔第幾

仆街啦 文福得二百幾票

眼鏡眼鏡

大家收拾下心情

其實兩個都top11硬
啲票加完又即刻清票
是但啦 打和

14
屌韓妹

菩薩

mnet冇撚jr

14

聖光

都話冇鏡頭㗎啦

東明好鬼可愛

東明大頭

咸咸又出嚟

G持東秀

東明仲幫個仆街打氣

英文下星期十一應該好穩

咸咸fuck off

jr好屈 呀奶分走左咁多票都第一

老尷真係好老尷

眼鏡真係好好笑

靚聲

東明真係天使嚟

陣雨播先定gu播先呢

全部都唔識

東秀

一諗起佑鎮望住大輝同英文坐梳化我就好撚心痛阿

逐個逐個投

陣雨啦應該

jr拎十萬都未必keep到第一

唉 點解要鍾意oppa有鎮
心好累

今次都冇分票

彈琴啦終於

好似唔係簡一個，係覺得做得好就可以投，姐係成組投哂都得

amazing kiss真係wfc

d hater真係

老尷到睇唔到落去

好好j

個人投票黎

係每個人都要投
好就投O 你覺得唔好就投X

唱得好

眼鏡！眼鏡！

但其實amazing kiss都幾好聽

眼鏡 您最好

兩個都值得更好

眼鏡做左小老師

點解要踎

amaJING kiss~~~

咁點解鹿都係第四

眼鏡好叻

你問韓妹

Mnet想惡剪jellyfish

竟然係老尷特輯

保持令人尷尬嘅concept

眼鏡好mk feel個姿勢

屌 啲鏡頭又去曬水母度

你要問班唯飯

眼鏡對腳

出現了 嗰啲周圍黑曬 淨係圈住一個人嘅濕鳩誤導鏡頭

以為係咸咸咸特輯

眼鏡係邊個？

眼鏡好乖
형 어디 가세요

奶啊奶

係我

其實係咪傷咗

又剪人走

屌，又嚟

Center + leader

好萌

好可愛啊救命

無你既事

唔緊要 大家覺得唔抵仲好
落力投多過一萬票

最憎呢D
一開始用陳又係咁
搞到眼中只有陳

眼鏡係咪上位啦

邊個戴眼鏡咪邊個

Center wfc

N

老尷副眼鏡
wb fashion

一秒鹿出現！

一入嚟睇下第一頁好無？

等睇去個廁所就係偷懶

擺明係老師

佢咪眼鏡囉

直播post冇得叫人睇第一頁

今次naver反應都幾好 加上導師讚我對鹿有信心

雞仔拎第一都唔想架

不要惡剪眼鏡

又想惡剪我眼鏡!!!

屌好驚 唔明up乜

想知周學年係咪唔會再出現？

依家無人戴眼鏡

邊位？

成集都唔見

想知邊個叫周學年？
今集先睇 唔識

屌 唔係眼鏡第工 老尷第一呀麻

N被剪到好自私好睇唔起人

瘋狂聽到陣雨

唔係客串咋咩

佢上集客串左啦

mnet懶到字幕都唔出？

暫時唔見有人話雞仔 放心

周學年上集客串完啦

幾正

blur完冇時間出

好似唱得好快

唔出奇 飄高音啲韓妹好鍾意

好似話佢通常喺behind the scene出場

因為呢組wfc

工作量去曬blur人 決定放棄字幕

眼鏡茶撚打

N個膊好闊

眼鏡派膠式後和好

眼鏡請呯呯我

佢忘詞喎 唔會掛

最新情況係bts都冇出

剪到不和咁，明明最後n 同眼鏡都有交流

係都要剪撚到人地好唔和平咁

點解條頸巾正常嘅？

咁english都係

字幕組去矖幫手blur人

覺得眼鏡扮正經好撚好笑

東秀把聲好好J

好似話韓網有 雞仔都話自己拎唔好

理得佢地 屌mnet

媽啊眼鏡把聲好好聽

直播都呃到正皮

求眼鏡第一

n已被惡剪

東秀好正

東秀聲粉

手

橙

Cut到咁嘅？

係喎english同jr都有失誤 會唔會有位比人黑

頂 而家先lag

雖然禁講好衰 但係mnet惡剪n眼鏡會有利

屌 眼鏡短褲嚟㗎

啱呀

今日五分鐘BTS鬼影都無隻

n個樣即刻冇晒自信

睇錯

N已經冇鏡頭仲要被人咁剪

蘭花手咩事

捕捉廢中

眼鏡你好叻仔

呢組幾好聽

東秀呀

條頸巾一時正常一時甩 cut到咁

7777777

智聖未播已經好多reaction
一定又俾人屌pd pick

N又係從來冇鏡頭
一有鏡頭就比mnet惡剪
橙

好Q好聽

東秀個假音幾正好夾果part

估唔到咸咸咸無鏡頭

起左下雞皮

呢組不得了

仆街mnet

好好聽

眼鏡你好叻

咁佢reaction正冇計

求東秀第3

東明籃球

東秀一定要入35

愛您呀李建𤋮

東明藍球

rbw

依家播唔播都屌㗎喇
屌飽佢

19

Oh shit籃球

東明好撚得意

唉 諗起豬仔

眼鏡佬發作

玩強死撚開啦

佢無我好開心

wink!

又扭屎忽

呢組真係好高汁

講真 唔通剪鹿冇反應咩
明明係綜藝節目

又fing

玩蛋成個智障咁

咩話 開大技

上過19先走都無憾啦
仲係咁傳奇嘅95上19

大技

狗公

一陣佢上台道歉

自介叫人投佢時嘅扭法

咸咸咸咸咸 屌

眼鏡上呀

眼鏡一定要第一！

？

喂估唔到第四wo

斷左線求文字直播

韓妹

竟然唔係喊包第4

再見啦n

哇!!!!!!!!!!!!!!!!! 東秀!!!!!!!!!!!!

第一呀眼鏡一定要

佢係唔係叫催鳩東明

愛您 好叻呀

眼鏡第一！叻仔

yeahhh眼鏡!!!!!

嚇死我喇以為你地話眼鏡4

感動

第2 估唔到

日文名咁

上位喇

我呢邊慢成分鐘

普天同興 眼鏡第一

黎啦

陣雨黎啦

智聖出黎喇

陣雨～～

陣雨

尹智聖

甩演技要黎啦

姑娘！！！！！陳伯瀨左屎呀！！！

朋友好細粒

留名

集氣眼鏡拎11萬

在煥！

陣雨真心正

甩time

李建熙大法好

發現晟赫燈力幾勁

我愛在煥

廢中出現了

廢中

delay勁多
眼鏡叻仔呀!!!!!!!!!

眼鏡又

係咪準備喊

甩甩特輯開始！

河成雲

要數minhyun鏡頭

陣雨出啦

우리....~

在煥

我都愛

廢中嘴炮

又要看甩甩洗白特輯

權姑娘

智聖 玟赫 好期待

甩甩喊lu

minhyun

甩甩洗白特輯

在煥幾時同波兒合唱

係咁影住請夏

請夏鏡頭start

唔好訪問甩

一拎第四第一時間怪自己

係班韓妹有問題呀唔關你事

皇帝又可以好似ren咁消失啦

頭先又叫在煥揀宿敵？？

甩甩洗白特輯 START

在煥同旼泫

唔get

朋友好cute戴眼鏡

請夏好靚

眼鏡朋友

我唔做

朋友拍手好可愛

智聖leader

到底點解27歲人都咁可愛

廢中加冕儀式

好想在煥入11

廢中有野做

竟然播佢pr

우리 이제 안녕

尹豬媽好多野講

諸葛又發功

智聖識作詞曲？

廢中坐姿

屌好cute

又俾人話pd pick啦

睇唔出

正呀在煥

好正呀 甩冇鏡頭

咁除非零鏡頭嘅啫
啲人都捉住呢一點去屌㗎啦

Minhyun都幾多

睇定啲先

竟然

練禁多D年一定學過

一陣多到你煩

冇唱點俾鏡頭

不如叫權姑娘solo下

朋友把聲好温柔

我想聽MINHYUN唱副歌其實

呀甩鏡頭呢

其實在煥同世雲對唱個part好正

試下blur左佢

朋友把聲都好正

人地一句震音已經係killing part

最後甩甩第一你地就知

朋友好多鏡頭

超低音

咪係 你地個個都係到우이안

好開心

一句都第一

甩做乜鳩唔出聲

甩甩係格離扮和音

權姑娘好凍

Aye

鏡頭黎啦

minhyun一笑我就戀愛了

哇仆街斷左線

我見到minhyun既光環

扮口型就扮口型

minhyun好有leader feel

洗白time

成長日記start

成長日記start
Dear diary,

甩start

權姑娘急症室

洗白開始

黎啦屌

演技滿分

呢組太多唱得之人啦（除左甩）

洗白大法

黎料

又要揀又要冇自信

廢中rap

智聖好似rap緊咁

屌又甩！
算見你有播在煥成雲

屌 咁你又揀

去飲下水先

想咸，好心痛

智聖

又黎廢中rap

屌權玄彬

智成好暖

智聖講得好

屌佢老母

頭先ren好癲

minhyun唔好再攬住甩 叫我今晚點攬你

皇帝笑聲有啲魔性

甩

我聽到佢講自己比網友話係Pdpick 同CJ兒子

洗白

仲有醜樣同年紀大

好想聽甩 solo 喔

屌啲鏡頭

屌你甩

廢中摸左下甩手

屌走哂音

不要再說了

但佢好Charm

MINHYUN

1001

甩果然係甩

震

好難聽呀屌

哈~~~~~